老鼠係咪捐咗入老鼠窿呀？快啲出返嚟啦

老鼠在哪兒呀？

百發百中

老鼠前幾日爆閘唔係好串架咩

屌你老母死老鼠

獲獲柒左就潛水屌你渣ga

屌你老母死老鼠平時串柒柒
宜家潛晒水，係咪死撚咗呀？